\section{Color Thief e Selenium}

Também utiliza-se neste projeto a API \textit{Color Thief}, que identifica a coloração predominante em uma determinada imagem. Utilizando \textit{scripts} programados em linguagem \textit{Phyton}, o \textit{Color Thief} consegue criar uma paleta com a maioria das cores contidas na imagem analisada.

\begin{figure}[htb]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.32]{color_thief}
	\end{center}
	\caption{
		\label{color_thief}{API \textit{Color Thief}}
	}
	\legend{Fonte: Autoria Própria}
\end{figure}

A Figura \ref{color_thief} mostra a API \textit{Color Thief}\footnote{Ferramenta desenvolvida em Python responsável por efetuar a análise de predominância de cores. Para saber mais, acesse \url{http://lokeshdhakar.com/projects/color-thief/}.}  em funcionamento, mostrando a cor predominante (\textit{Dominant Color}) e a paleta de cores contida na imagem (\textit{Palette}). Neste exemplo, pode-se escolher uma imagem qualquer e usa-la para o \textit{Color Thief} analisar suas cores. 

\textit{Color Thief} torna mais fácil a forma de análisar qual a cor do \textit{Banner} que este projeto aponta com melhor desempenho publicitário.

Assim como \textit{Color Thief}, este projeto também utiliza a API \textit{Selenium}, desenvolvida em linguagem \textit{Python}, que permite realizar diversas tarefas com um navegador. A utilizada neste projeto é a captura de tela (\textit{ScreenShot}) automático, no caso deste projeto, o \textit{ScreenShot} de \textit{Banners}. Logo após, um arquivo contendo todas as informações do \textit{Banner} é enviado para o código \textit{Machine Learning} que analisa o horário médio de visualização e a cor predominante do \textit{banner}.